{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.vow.asc.sim.stat.show.24__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904354789","data":{"timestamp":" 946904354789"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904537353","data":{"timestamp":" 946904537352"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904537458","data":{"timestamp":" 946904537458"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" c14c63a2-5359-43e0-ae12-f3f95b91972b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904549567","data":{"timestamp":" 946904549567"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904556674","data":{"timestamp":" 946904556674"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904558288","data":{"timestamp":" 946904558288"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ubao"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAO"," userResponse":" UBAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904565166","data":{"timestamp":" 946904565165"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ubao"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904566788","data":{"timestamp":" 946904566787"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZI"," userResponse":" UZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904569253","data":{"timestamp":" 946904569252"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZI"," userResponse":" UZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904570835","data":{"timestamp":" 946904570834"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uyoga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UYOGA"," userResponse":" UYOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904577724","data":{"timestamp":" 946904577723"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uyoga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UYOGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904579339","data":{"timestamp":" 946904579339"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904584720","data":{"timestamp":" 946904584719"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904586349","data":{"timestamp":" 946904586349"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukuta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKUTA"," userResponse":" UKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904591778","data":{"timestamp":" 946904591777"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukuta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKUTA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904593384","data":{"timestamp":" 946904593382"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" udongo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UDONGO"," userResponse":" UDONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904599313","data":{"timestamp":" 946904599312"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" udongo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UDONGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904600905","data":{"timestamp":" 946904600904"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKULIMA"," userResponse":" UKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904603778","data":{"timestamp":" 946904603777"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKULIMA"," userResponse":" UKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904605804","data":{"timestamp":" 946904605802"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904605915","data":{"timestamp":" 946904605915"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" dca7f0b8-a349-4bd5-a70f-b7be9da22f3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKULIMA"," userResponse":" UKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904621638","data":{"timestamp":" 946904621638"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_4-1-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 4"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904627174","data":{"timestamp":" 946904627174"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_4-1-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904632500","data":{"timestamp":" 946904632500"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_4-1-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904638876","data":{"timestamp":" 946904638876"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_7-8-9"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904646586","data":{"timestamp":" 946904646586"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_5-7-9"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904653964","data":{"timestamp":" 946904653964"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_5-4-9"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904664358","data":{"timestamp":" 946904664357"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_2-5-3"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904677940","data":{"timestamp":" 946904677940"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_4-3-2"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904685935","data":{"timestamp":" 946904685935"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_7-1-3"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904695571","data":{"timestamp":" 946904695571"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_8-2-0"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904700571","data":{"timestamp":" 946904700571"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_8-2-0"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904707747","data":{"timestamp":" 946904707747"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_3-5-0"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904721685","data":{"timestamp":" 946904721685"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_7-3-6"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904728274","data":{"timestamp":" 946904728274"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_6_7-3-6"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.vow.rand.all.stat.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904737881","data":{"timestamp":" 946904737881"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_6_7-3-6"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905024504","data":{"timestamp":" 946905024502"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 8586d881-55d5-4f0d-97a6-3e1ddb605a66"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_6_7-3-6"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905024608","data":{"timestamp":" 946905024608"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" cd63368f-817a-47e3-b1a5-b1505be6ff9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.vow.rand.all.stat.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905034178","data":{"timestamp":" 946905034178"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" cd63368f-817a-47e3-b1a5-b1505be6ff9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905046581","data":{"timestamp":" 946905046581"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" cd63368f-817a-47e3-b1a5-b1505be6ff9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905073799","data":{"timestamp":" 946905073799"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905075767","data":{"timestamp":" 946905075767"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905083135","data":{"timestamp":" 946905083135"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905103504","data":{"timestamp":" 946905103503"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905121387","data":{"timestamp":" 946905121387"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_e"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" c"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905133006","data":{"timestamp":" 946905133006"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_e"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905147762","data":{"timestamp":" 946905147761"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905159996","data":{"timestamp":" 946905159996"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905173514","data":{"timestamp":" 946905173514"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" c"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905176412","data":{"timestamp":" 946905176412"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905179384","data":{"timestamp":" 946905179384"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905182310","data":{"timestamp":" 946905182310"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905190527","data":{"timestamp":" 946905190526"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905205949","data":{"timestamp":" 946905205949"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_o"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905207362","data":{"timestamp":" 946905207362"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_o"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905215887","data":{"timestamp":" 946905215887"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_o"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905235077","data":{"timestamp":" 946905235077"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" U"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905246672","data":{"timestamp":" 946905246672"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905250001","data":{"timestamp":" 946905250001"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905257243","data":{"timestamp":" 946905257243"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905267486","data":{"timestamp":" 946905267486"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905282417","data":{"timestamp":" 946905282417"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905282643","data":{"timestamp":" 946905282643"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905294956","data":{"timestamp":" 946905294955"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" be3e5fd5-7c6e-46f3-aebc-36f5ba2694c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905338109","data":{"timestamp":" 946905338109"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 2549117b-c627-4a21-aa61-3178e23fb724"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905340427","data":{"timestamp":" 946905340427"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 2549117b-c627-4a21-aa61-3178e23fb724"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905342830","data":{"timestamp":" 946905342829"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 2549117b-c627-4a21-aa61-3178e23fb724"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905345215","data":{"timestamp":" 946905345215"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 2549117b-c627-4a21-aa61-3178e23fb724"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905367805","data":{"timestamp":" 946905367805"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 2549117b-c627-4a21-aa61-3178e23fb724"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905407703","data":{"timestamp":" 946905407703"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 2549117b-c627-4a21-aa61-3178e23fb724"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905441785","data":{"timestamp":" 946905441784"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 2549117b-c627-4a21-aa61-3178e23fb724"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905441922","data":{"timestamp":" 946905441922"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 2549117b-c627-4a21-aa61-3178e23fb724"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.vow.asc.all.stat.show.23__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905453004","data":{"timestamp":" 946905453003"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 2549117b-c627-4a21-aa61-3178e23fb724"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.mc.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905473353","data":{"timestamp":" 946905473353"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" cd9557e2-fe9c-4535-bbcb-eea4132e5432"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.mc.3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_3-2-1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.mc.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905474884","data":{"timestamp":" 946905474883"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" cd9557e2-fe9c-4535-bbcb-eea4132e5432"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.mc.3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_1_3-2-1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.vow.rand.all.stat.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905491931","data":{"timestamp":" 946905491931"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" cd9557e2-fe9c-4535-bbcb-eea4132e5432"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.mc.3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_1_3-2-1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905532898","data":{"timestamp":" 946905532898"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905576787","data":{"timestamp":" 946905576787"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905579382","data":{"timestamp":" 946905579382"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905582061","data":{"timestamp":" 946905582061"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905613026","data":{"timestamp":" 946905613026"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905617435","data":{"timestamp":" 946905617435"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905619786","data":{"timestamp":" 946905619786"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905648297","data":{"timestamp":" 946905648296"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905648397","data":{"timestamp":" 946905648397"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.vow.asc.all.stat.show.23__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905657568","data":{"timestamp":" 946905657568"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.mc.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905670611","data":{"timestamp":" 946905670611"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.vow.asc.all.stat.show.23__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905681318","data":{"timestamp":" 946905681317"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" 49acc8c0-b69b-424f-8991-07f3285e25a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905723749","data":{"timestamp":" 946905723749"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" bba8e03b-b6c0-46fd-9c0e-728969283525"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905726510","data":{"timestamp":" 946905726510"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" bba8e03b-b6c0-46fd-9c0e-728969283525"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905730290","data":{"timestamp":" 946905730290"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" bba8e03b-b6c0-46fd-9c0e-728969283525"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905733406","data":{"timestamp":" 946905733406"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" bba8e03b-b6c0-46fd-9c0e-728969283525"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905770422","data":{"timestamp":" 946905770422"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" bba8e03b-b6c0-46fd-9c0e-728969283525"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905773110","data":{"timestamp":" 946905773110"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" bba8e03b-b6c0-46fd-9c0e-728969283525"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905808704","data":{"timestamp":" 946905808704"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" bba8e03b-b6c0-46fd-9c0e-728969283525"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905908679","data":{"timestamp":" 946905908679"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_155849"," gameId":" bba8e03b-b6c0-46fd-9c0e-728969283525"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mwezi uliituma mama alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}